［有片］亞伯冇反抗下被黑警撻落地

屌你老母！

屌黑警死全家 ！

冷血動物黎
做正苦隻狗就係咁
有牌爛仔

屌你老母無反抗都要撻同迫人跪
黑警正仆街冚家剷

香港差佬 屌你老母

黑警會得報應

靠報應就死得啦
自己親力親為報仇

香港警察狗屎垃圾

岩

黑警死全家

On9警

仲有呢張

push

痴撚線

Twitter!!!

dllm

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel